下一個猝死嘅會係我

大家有無咩最後說話想同me講

輕鬆啲啦，香港人

痴撚線港女

下下一個就係我

冇波唔會猝死

遺產記得交比我

等埋我

冇愛過你

咩料啊個名

我都無

有1k

禾刀痴左線😀

但中2過你<3

大波妹

Deal

永别

好鍾意你把聲
因為你把聲我先活躍於高登
RIP

我愛腸b

嚟唔嚟我個美妙動人歌聲演唱會

我畀你先

死到臨頭都唔肯坦白

黎

我好鍾意你把聲啊yoga

畀錢先

唔洗了 早抖

B 對你嚟講又真係算大

狗

F

肥婆先會有d 以上

襯地淋啦

我係肥閪

仲好硬

都話我養你 唔好出黎拋頭露面

呢句點解

過兩日打風自己埋左自己啦

魚要rip
台灣要滅國鳥

想奶

sor 我先

條孤獨撚死撚咗都無人知

呢家養

Ok 係邊 我過黎車你

And u ?

銅鑼灣

唔順路 下次先

死左？

翻生

打緊啦on9 幾撚時到你死

肥婆風險係高啲，小心

要嫁醫生先保到命

肥tb冇咁易死

嫁個喃嘸佬方便啲

醫生比人拉左未

你就好

好撚曬喎

我最鍾意破地獄

u ask u

重讀小學

邊個放閃？

佢智商負數

我死左要國葬呀
Btw支持台灣滅國

Me2

ok u happy就ok

me3

有我男神身高咁高

岩岩一上車個坐墊辣親我pat pat

過緊24x7x365既單機生活

你男神係who？

乜你pat pat咁滑溜

吳xx

唔想google-.-

點解要打尖

條隊你㗎？你叻你咪死先過我囉

嘴jel jel

我排緊近隊尾，依家你累到我又距離死亡遠一步

gel